啲男同學著背心開cam想點

又要打丁

睇埋佢對腳

上zoom點樣睇埋隻腳

可能有時唔覺意影到呢

中間哥個好正

你點影的

點撚樣會唔覺意影到對腳

佢地身型都好靚
不過有冇人知佢地搞乜

係呀係呀，啲人唔會郁架，好似碌木咁，OK未？

啲大隻仔同學著到咁sexy有冇諗過其他男同學嘅感受

搞到我扯足成堂

3p嚟

Gay

食白粉傻閪

佢個英文名係咪叫hero

雖然啲圖都咸豐年前
但真係好想同螢光袋嗰個玩返場

有人露埋粒煙lin出嚟添啦 跟住俾人踢咗出去

咁癲

佢叫zero

有啲仔仔仲無啦啦伸懶腰

露咗少少腹肌
對麒麟臂同埋加拿大毛

仲有露少少生上肚既鳩毛